有無o係中環見過哩隻大陸假聾啞拎錢黨？

食食下野無啦啦拍我膊頭, 比張卡我睇,寫住一大段野扮聾啞籌款, 之後影佢相, 佢即刻問第2個，無耐返轉頭, o係電話打字比我睇 「你为何要拍我照片？」，我再影 佢係咁搖頭扮嬲

佢一問我，我話： 我報警
佢呆一呆 之後耍手擰頭話自己聾啞

大陸：聾啞
南亞：假報失紙

南亞遇過5次, 其中3次同一個人 問我同問其他人, 我話：dont believe him, i’ve saw him before
佢： 嘰哩咕嚕.....not everyone bad people.. 之後跟住我嘰哩咕嚕
我話im calling police 佢先走